岩岩睇完刀劍頭兩集

垃圾都無咁垃圾

咪撚玩野

崩既d畫

冇

牙直無得出場就抹黑

咁都唔崩?

遠景/配角唔洗畫得咁仔細

小野學真係垃圾黎

崩就崩啦咁多藉口

搵張你覺得唔崩既先再討論啦

喂喂喂 配角就行埋一邊啦

好25

自己大半年後先出場就發皮4

大家都係飲刀劍既奶大
點解要互相傷害

你up mud 9

客觀分析

無咁多資源去畫配角 有得出鏡已經要感謝a1爸爸

一出場就

生氣了

喔哥打？

唔追了 有直葉再叫我

funson-.-

應該唔洗叫你